從安仔FANS角度睇.蘋果好賤,從馬明秀文FANS角度睇,蘋果係救左佢2個

真相可以害人, 都可以救人
係唔係要馬明同鄭秀文一世都唔撚知個真相, 要馬明同鄭秀文一世活係自己既童話故事世界先叫好?

好明顯蘋果係選擇左棄保安心, 救馬明同鄭秀文
不過馬明同秀文接受唔到個殘酷真相,睇唔開要自殺都冇辦法

我覺得你諗得太遠...
蘋果只係想刷VIEW..同你地申請做會員...

笑咗.. 老鼠賓妹先叫賤 蘋果賤咩啊？ 如果啲新聞報某啲人貪污又叫新聞賤啊？

點解個個講到蘋果搞會員制先報，唔搞就唔會報